部電話可以用到幾爛？

我先
iPhone 6黎 出過去整兩次
Touch ID 已經唔work 冇反應 用唔到指紋解鎖
Mon彈起咗 合唔返實 成日都自己幫我較暗個mon
電話叉電隔離個兩粒螺絲成日都離奇失蹤（已經淘咗包看門口

甩mon

有無曱甴入去棲息

直情用唔到啦

我依加都甩甩地 但我見仲用得

笑左 買過部仲好啦

買部二手舊款仲好啦

NOKIA用左十年，mon有小小花

學生 那有錢

唔知買乜 又冇草開錢

禁制個啲？

仲有新電買咩

想買3防

ip6+
個lock制用唔到

唔係話iphone好耐用架咩？

你地啲iphone

Btw
有部美水iphone 4
換過
5次mon
3次邊框
8次底蓋
2x粒home button
6粒電
1次大鏡頭
2次感光
1次尾插
1次喇叭
而加仲愉快使用中(比老母)

買部一手舊型號先1000左右

買咗1年多啲 可能我電話終結者啦

整咗咁多次 點解仲要用

老母喜歡

反正點整都唔貴